邊到有得買ps4用嘅mic?

唔想戴耳機
有冇啲平平地又好用嘅Mic推介

留名

用電話個d耳機咪得 插落手制

跟機咪有
吊係手制到is ok

插電話個耳筒係手制到先，再係設定較哂係電視出聲
個耳筒就咁掛係條頸到就得

缺點係，你既隊友會聽到佢地自己把聲

回音聽到暈

但音源唔會係耳機出咩？

2nd hand

Setting較

隨便用手機耳機咪得

唔係個個到

係Iphone 個隻唔得
用samsung 個d就ok嫁啦